Best 5 20會揀咩

1. CU engine
2. BU Science
or其他8大

CU engine 性價比之王

ust qsa

Engine易入難出 ，
一陣爛grad又tran唔到科咁就大獲喇，
唔好亂揀呀。

CU engine 入會唔會 ulife sad d, CU D人會點睇

Asso上三大

難唔難上?

ust sci

CU engine有幾難出
鳩讀都過3

絲？

唔難

為ulife
A1 CU engine
A2 ust engine （多hall住）
A3 Polyu engine （少hall住）

為搵食（傳統工程）
A1 ust engine
A2 polyu engine
A3 cu engine

為搵食（it科）
A1 ust engine
A2 cu engine
A3 Polyu engine

如果冇m1 m2 phy底入去會唔會死

唔會。

ou nursing

HSU

Retake

有phy chem bio m2 其中兩科就city poly好多科加bu sci 同cu eng 隨便選，文科就ling u edu，商科唔熟

其實會，你數學最少要5up如果真係無，唔係就收得皮比人踢都似，唔好成日聽連登仔講咩隨便讀，連登仔夠話自己50k+啦你信唔信

如果冇記錯
engine year1會重新教一次m12嘅嘢+小小新嘢
你要喺1年入面讀曬人哋3年嘅嘢

math lv2-3 ff讀engine可以移民
外國工程師好高人工 但唔會係數學廢嘅人
唔係top個班邊個會想要
講緊外國個個工程師都係人中龍鳳
好多中學生都有咁嘅心態 以為入到就代表一定讀得掂

Hkcc

ielts都唔洗

Best 3 20 揀咩科好

poly EE
性價比最高沒有之一

會 去邊讀engine都一樣。因為依d 係基本數學，愈上仲只會愈難

不過好多人鳩讀 拎個D hea 個degree 返黎

揀pt 最好gpa爆四

it 科a1應該擺cu engine ，入唔到cs 可以入ie/se

邊會死
你係大學生嚟
呢啲簡單嘅應該難唔到你

利申：ust 畢業

唔知道

冇話唔得，不過你預左會好好好辛苦，同埋要有個sense自己比其他人已經遲左好多好多起步，人地去玩緊時你自己要有自制力去讀書

巴打讀咩科engine?

Bioeng btw我係絲

香港嘅大學邊有人畢唔到業架

LingU social science

就咁話

cu engine，18分都入到

屌連登仔成日講咩1819cu eng，20 ust eng
18分332(7)23 or 33223phy7 未入到cu engine lol，其他肯定收皮啦
好多人講一半唔講一半如果文科你21 cu engine都未必收

有朋友今年b5 20 maths 5都入唔到cu engine...

Maths 5 phy 4 best 5 20都唔收

畢到業唔等於成績好

為Ulife poly engine 第二 UST 唔會A3都上唔到。
UST出名多功課到撲街，仲多過中學日日有功課，點可能仲享受到U life啊

UST多hall住？ 大西北都未必住到啊除咗第一年

bioeng應該唔洗咩數ah mah
at least 應該唔洗讀linear algebra multi-cal 同
differential eqution？
其實妳有冇讀phy m12好似唔係好關事

下你以為 你講嘅嘢全部都要讀仲唔止咁少喎 不如你去真係去搵是但一間U 既bioengg curriculum睇吓先再講啦 我驚你咁樣出去講俾人笑

oh nothing la 咁應該係cu先咁多math
又唔係間間都咁多math嘅 起碼我睇ust都係讀個基本cal再加個statistics就算

重刷首抽